on9同蠢有冇得醫

冇，利申，想死

冇 你都係死撚左佢

有冇錢？

聰明--》有能力 --》搵到好工 --》升職加人工

咁我都唔聰明，又何來有錢

冇架
因為我係

無架 我又on9 又蠢 玩完架啦

有啲人根本就唔應該出世，直頭就要拎去毀滅

都有得練，睇下你比幾多努力
冇付出就想收獲的人是極少的

拎張白卡過世會唔會好啲？

收皮啦on9仔

你死撚咗都冇人可憐呀on9

食聰明藥

付出完的努力又是否和收成所得的一樣？

讀asshole scope

讀書叻當然好
但識做人，話頭醒尾嘅話可以令你將來條路行得更好

試吓佢，精神科藥物，增加專注力

如果唔想玩命，可以試吓以下三種：
1. 蘋果果膠：刺激大腦細胞
2. 乙醯肉鹼：有助神經增生
3. 硫辛酸：抗氧化、改善疲倦

大部分嘢都有得醫，係睇你有冇錢、人脈同知識，可惜依三樣嘢係有世襲性

但唔識做人，話頭醒尾，估人地嘅意圖或者潛台詞呢啲嘢冇得醫

咁係有自閉症 / 亞氏保加症嘅特徵，如果只係想針對依樣嘢，大豆異黃酮應該幫到你。

但如果要再醒目啲，要食埋 1, 2，但 1 係最緊要。

利申：亞氏保加症患者

咁你覺得自己有冇好轉？

食聰明豆

細個喺m記食唔少，都唔見有用

摺埋成世做毒撚